Slippen door de geschreeuw crowd maakte ik mijn weg naar de hoek van de straat en in tien minuten was juichte mijn vriend zijn arm in de mijne, en om afstand te nemen van het toneel op stelten.
Hij liep snel en in stilte voor enkele minuten totdat we hadden gezet een van de rustige straten die leiden naar de Edgeware Road.
"Je hebt het heel mooi, dokter," merkte hij.
"Niets is beter.
Het is allemaal goed."
